Costanza離開波台之後我先發覺以前無好好珍惜佢

無得再一齊玩fifa了

岩岩先見到佢

而加珍惜都未遲的

躝啦屌

狗來

你收皮啦熱狗 你同拉車都係狗

得拉狗係，牙賓唔係

佢係死狗

我係，拉狗唔係

又認自己熱狗